新手砌機 13~14K 求評

打機用, 可能開吓直播
條list有無咩位可以改善
同埋如果係飛馬出埋機有無伏

9700賣到飛馬缺貨

display card?

眼殘SOR

你打機又唔超頻用9700K 做乜
用返8700 慳錢放落display
2070升做3風扇版
火牛用Antec NX 650 銅就得
其他無乜意見
Hdd 3TB 落2TB
Ssd 可 上500gb 呢個睇你點揀 唔改都得

打機得 250GB SSD 邊夠

500GB 係基本

最好就 1TB

都係一千到

Why not both 一條淨driver window .一條係驚
再唔夠入多隻sata ssd

多謝樓上幾位大佬指點
換左8700 請問係咪要落番370主機版?
ssd本身已經有個250gb, 新機加多個250應該夠用
12XXX剩番幾舊水係咪換番全模組牛

M.2唔好放二條住 直接一條過500GB
唔使落370照用390
使撚用全牛

唔係, 舊ssd係sata黎
btw 唔該哂巴打, 呢一兩日會出機

全牛對象係咩人？

都2019年
56k已足夠?

又370又3200mhz ram
9700k加2060
識超既話好過
唔識ram轉轉換返b板

睇過d post, 有巴打話夠筆直cpu梗係用九代

買完到時學吓超頻咪得